有冇人覺得薯片先係最嬴家?

認真 佢做唔到 啲人永遠都會歌頌民呢個「高民望」嘅人 中共方面又可能會搵一官半職俾返個安慰獎佢
反而做到都一定俾人日屌夜屌 佢都係執行者嘅角色姐 做乜都俾人屌架啦 唔做仲好

而家先知？

哦

真命天子

上神台

準備做政協

咁似唐英年嗰陣都講過嘅

歷史只會重演

你睇下2014，15年唐英年上電台啲恥笑樣就知唐唐先係贏家啦